(建議) 連登應該要加返個新會然標籤功能

作為我呢啲資深老屎忽
見到依家連登新會然素質每況愈下

建議連登應該俾會員互評，tag返啲新會員出黎
唔好咁易甩P

有乜理由連關家姐被炒潮文咁出名都唔識

有幾老？
睇過？